[ViuTV新劇]星期一至五2130-2200 教束(6)大結局

【拒絕妥協！逆權學生反擊戰！】
為咗一己私慾，校長有咩濫權大計？
為咗一張長約，老師會唔會出賣學生？
作為無權無勢嘅學生，究竟係任人魚肉，定係反抗再反抗？
今晚《教束》首播，陪所有香港人一齊上一課！
《教束》星期一至五晚9:30 ｜拒絕妥協 逆權學生反擊戰

睇左未來劇情的唔好劇透

前post

雙重間諜

無間道

反轉再反轉

兆秋最叻錄音

匿埋咁多人

點解佢成日都錄到音

machi原來雙面間諜

屌 有密室

咁樣出黎唔型囉

全部係哂下面

假25做臥底

下
木馬屠城記？

好彩係反間諜

登場

Machi

做咗咁耐契弟

你都知自己契弟呢

俾我做一次好人

Double agent

Connected

佢都知自己係契弟

放大左三十倍條聲

雙間碟

閉門

閉門會議
又預言

閉門會議
簡直係先知

時光機

Ocamp 出場方式

媽慈

閉門會議

真係cls

痴線時光機都無咁準

有秘道入去

呢部預言劇
現實希望都可以咁
但細梁係唔會同梁校長控訴

一人一句

個光頭佬好似係編劇之一

神預言

如果高官咁聽人講就好

編劇係咪坐左時光機

所以我地係咪可以參考個解決方法

目測會係good ending係咪代表香港

神婆

屌 巫術

又落佢降頭

邊個係Uncle？

諜中諜

篤嗰幾下

神婆做法

神婆你好搞笑呀

閉門會議
痴線架神預言！

又有uncle

神婆吉小人

降頭公仔都有

先知

神婆mvp

神婆拮拮降頭仔。

正式收皮

D咀咒

神婆好cute

參考：向前校長求教

收皮

神婆做嘢

正式收皮！

神婆好正

邪術

火影式跑步

企返起身，同聽國歌起身一樣

香港係咁就好

咁就正式收皮

神婆作法

點解唔係會長抹身

會長應該含醒佢

莊 子

幾時到林鄭出黎講送中條例正式收皮

我信架!!
我信架!!!
呢套劇係預言劇
我地會贏架

收皮定撤回永久啲

莊子

跳舞

一醒就跳舞

你就好啦，可能俾神婆攬

屌
睇到佢地咁 唔知點解眼濕濕

會長好想攬

會長：

佢同送中條例一齊收皮

老土既韓劇劇情！！！！

Hehe

私人空間

gay time

識做

hehe

oasis會長老了十年咁

醫院黎架

要表白了！！！！！

真係當情侶咁拍

呢度醫院嚟

呢套係咪預言劇黎

私人空間hehe

跳梁校長隻舞

年青人需要啲空間

醫院play

呢度醫院黎架。

好gay

gay

係
我信架
一定要係!!!!!

無其他呀？

又係呢個gay配樂

THIS

屌好hehe

好hehe

好想睇校長跳完整版

咁就攪掂

Gay time

好撚GAY呀屌你老母

想告白？

真GAY？

想聽下其他嘢

我最期待既野終於到la

聽下其他野

咀佢

屌

睇莊子著病人服都厚左好多

強烈要求拍套hehe外傳

屌 咀佢

屌好gay

好sweet sweet

笑到仆街
阻人扑野

麥浩賢係咪讓愛

表白

甲由頭盔

咀佢咀佢

真係咀

Gay

狗榮

到底佢拍呢場戲果陣
係用咩心態去做

嘩

有冇再基啲

下真係hehe 架

唔好理佢

講到佢地好gay

神婆慘慘

Cls真係咀

賣廣告

基到

做乜L嘢

最後10分鐘

神婆唔洗扁嘴
有我

神婆呷醋樣

佢已經有畫畫女

唔好理佢
神婆

原來真係gay

神婆：

屌真錫嘅

鄧學謙同莊子好正
咀佢！咀佢！

TA姐姐出嚟喇

唔好完呀

腎仔有啞同學嘛

癲撚左個劇情

我究竟睇緊乜

最後呢集好歡樂

點解要咀佢咀佢

痴線我睇緊乜

冇人要神婆我要

直接鼓勵hehe

TA 同盧文達

你話要示範呀嘛

半集8頁

TA姐姐又出現返

一定要咀呀

咁佢地係咪真係

編劇知道我哋鍾意啲乜嘢

神婆我架屌你

續集！續集！續集！

無端端點會成班咁

發生咩事

最後一場 爛到仆街

會長同莊子真係官配

呢套神劇
預咗我地會FF會長同莊子

彈出彈入

我要神婆

點解變咗gay片

唔好同我爭啊

神婆唔係鐘意狗榮架咩

我琴日話會長莊子表白俾人負皮

狗榮同奇行種

收喇佢係我隔離呀

番外篇！番外篇！番外篇！

見好就收啦, 唔好續集

真 BBQ ending super

屌 成班阻住莊子會長談情

螢幕初吻

點解學生會反而係一班腐男冇腐女

走啦你

原來盧sir 同條女d戲都幾好

係locker個場喊戲都幾touching

可以講下大學或者中六畢業既

想聽英文女瘋狂講英文

盧sir暴走

最近臺嗰個？
嗰個好似係其中一位編劇

好過tvb 好多

想睇會長同莊子錫

因為個個都知hehe

所以拍多一個續集就好

可以原班人馬拍下青春校園劇嘅

我覺得收得有啲趕

希望香港都會有Happy Ending

呢套咁高質，我對viu有信心，可以拍多輯
如掉轉係無線，不了

佢都無野唔知

有第二季合理呀
咁短

永遠都係結局前一兩集先最好睇

好撚gay啊屌
想聽其他嘢 cls

英文女頭先嗰場英文勁好 唔知練咗幾耐

such as an animal

搞錯
之前18集都正囉

Sor 呢套係成套都好好睇
今年最優質作品

表白？

全校已經進入戒備

腎仔

大和解

腎仔都預言到

腎仔
學囂

靚仔會長

最多只可以話對編劇同導演有信心
viu d劇嘅質素

係咪幫ta示愛

要求第二季每集1個鐘！

free hug

我都想free hug

free Hug

最後⋯⋯有冇咀到？

無人hug momo

鄧學囂

同學有得抽水

阿MO

同學 你好似攬左好耐喇啵

我都想hug
hug神婆

一字排開精英班兩條女都

Free Hug Cilla!!!!!!!!!!!!!

冇人攬momo

Free hug

咁正ga,有呢啲活動

腎冖木

賣爭蔗

呢兩條女好撚正

編劇癲撚咗

女仔難捉摸

咪鍾意男仔

乜唔係free hug 咩

有得攬馮心蕙

理工女神

cls邪教咁

點解我中學無d咁正既活動

各位弟兄

淨係識講英文

仆街，笑撚死

一齊俾啲鼓勵呢位弟兄

點解我嗰時既學生會無搞呢啲活動？

De搣

中學都有得Free hug

Free Hug

成班告解咁

TA掛住你

編劇暴走

毒撚圍爐

有得抽水咁正

兩個大波妹梗多人抱，享受胸壓

MARVEL

Pe 呀sir一行埋黎三條女即彈開

抄隊長

雪雪做乜

編劇無貨

呢兩個

呢個丸子頭都好正

仲有sheshe

佢地2個個真實年齡都差唔多

奇行種正仆街

嘩奇行種

家政婦

一男一女獨處一共

舊年拍點抄呀

呢條煮野妹好正

屌！！！！！！！！

GOOGLE

校園戀愛劇

壁咚

痴線hehe

中學講bitchy

哇

奇行種借煮野食溝女

懷疑朝早拍嘅，聽到連登仔想睇感情線，而家拍夠幾對

Ta 姐姐好cute

好明顯璧咚

結局應該最近拍

壁咚呀

感情線出曬

幅畫

啞同學

劇情暴走

好有心思個頭盔

畫成咁
頂帽

編劇暴走係咪飲醉酒

可怡

莊子啲牙有少少黃

咁神婆點算

日本節目

鍾意大食妹

壁咚啊啊啊

cls

頂冷帽好靚

阿mo

最後係鐘意阿MO

我冬天閇始織

有冇拍得咁快
頭條都唔得啦

編劇，導演真係先知

神婆好慘！

神婆好可愛

係《週日慶功宴》導演講咗個時拍攝多咗時間，仲要拍咗幾個版本結局

識揀梗係揀神婆

仆街 狗榮 MOMO 神婆三角戀

神婆呢

一世無女

神婆好慘等我安慰下佢先

好mean

好變態

編劇坐過時光機

好搞笑

神婆同孔子

仲有machi

Manchi 25

Machi神婆

估唔到係呢pair

同machi一齊啦！

二五仔同神婆

搞錯呀，神婆同媽慈

machi同神婆

狗榮唔要神婆我要

可唔可以播哂出嚟

神婆痴左線

最後嚴肅番

01年

個女人條辮好核突 短頭髮咪幾好

好過同狗榮個負心漢！！！！！

一世冇女
卜之前唔照鏡？
馬治先係真命天子

神婆擺明唔要佢

要我

達哥經過今年勇咗好多

師兄教師妹hehe

守則=基本法

收聲啦神婆我㗎

守則

教條主義

呢幾分鐘終於正常啲

lo sir係我嘅

呢兩個校董係咪出過？

衝呀

自爆

要走？

暴走完又嚴肅返

從何時你也學會不要離群

春風化雨盧文達！！

講成長嘅劇

盧Sir!!!!!!

咁快完

咁就完

吓無喇

真係同港女分手

五十三分渣喎！！！！！！

屌 真基

完
但早左幾分鐘有片尾既

完啦

要番外啊

呀盧

老師嘅最大任務
就係令學生有成長

53分完？應該重有？

唉

會捲土重來！！！

強烈要求編劇播番哂所有結局!!!

共產黨

7婆隔離啲狗

好睇！

兩集之前咪分咗

屌做乜鳩

咁樣會唔會有第二季

平息左再推

lo sir 呀
快啲教我中文啦

Cls最後 奸笑

留尾做續集？

東家唔打打西家，搵返初心先係最重要

嘩屌暫援

有彩蛋？

拍續集!!!!!!

笑得好衰

嘩屌
局中局

暫緩

tA

我要續集呀

真係好似講緊反送中

TA

好得意

仲有7 分鐘㗎wor

同香港一樣

薪火相傳

奇源

哇屌
留咁多尾
冇第2季講唔過去wo!!!

傳承

即刻改返個靚名先

下次拍呢三個

暫緩=/=撤回

肥仔低form 邊有得選學生會住

所以香港係無得退

社會嘅縮影

痴撚線
成套野係預言咁?!
導演 編劇係咪痴撚線
寫到中一中

又掉轉咗

春風化雨盧文達

編劇

係咪呢幾日拍，暫援都預計到

誤人子弟

暫你老母

又調轉掛

點解出年再合作？

Miss Chung

神婆依家又咁大聲

真係神預測
點解可以同香港咁同步

好靚仔

嘩屌預言劇

lo sir唔好走!

好似我地政府

盧盧

倒轉左

新預言

達哥

Miss 鍾係我既

大家唔洗爭

達文盧雨化風春

將banner

好似GTO

一模一樣

好好睇

我以為yoyo會係學校門口等佢

明顯影射

完

喂阿唔準完呀

莊子個春笑

盧盧最後個笑容好正

點解倒轉咗嚟掛

副校呢？

之前小薯茄仲有啲片冇出到街

完
真係神劇

Season 2

又完得幾好

暫緩 任期內唔提交立法會

近年睇過最高汁本土劇

完全冇完嘅實感

集集扣廣告都係得21，22分鐘度

Tvb先會出現
Tvb既話盧盧仲唔會比人炒添

含羞答答

捲土重來

副校同 盧盧

最後都同唔到ta 姐姐一齊
Btw, 岩先就咁睇原來鍾雪都幾大波

千祈唔好

講中曬

盧sir最尾都係俾人炒左

好撚掂

好好睇 宜家真係要一口氣煲哂佢

57分咋

可能係好似講「上集 下集」咁搞gag

有冇莊子第一身鏡頭

神劇

太貼地，好sad，but true

有無人可以放返片頭cap圖

關係撲朔迷離

唔捨得呀咁就完

好正 神劇

咁就完咗
求番外

或者真係留尾拍續集嘅一部分

搵人總結下呢套野預言左過去一個月d乜
各位仇老再見

5:14 開始

同求

最高汁本土劇

其實醫院之後一齊咗未

求劉奇源番外篇

真係好寫實 唔好再happy ending

第1次會追哂集數嚟睇既viutv劇

係集集都好短。

校董會等於共產黨。 個特首輸左就換人。換到你地收皮

如果佢地出番外就正

記住做老師嘅初心

工可以再搵過 但救返班學生同自己良知
個結局sad得黎完滿

有無人cap到盧盧最後個笑容

究竟邊個唔連戲 走左樣

番外篇/續集：
感情線
劉奇源

唔係莊子咩

可能講緊第2季會出年先拍
跟據之前套戲成日都話劇情需要既邏輯

其實盧盧好慘，無得睇住班仔考中六公開試

好似係莊子

TVB會播一個鐘然後加插TA入去三角戀

我宣布教束係今年神劇 沒有之一
全套劇 每集都極高水準

屌你當日諗住唔想補課先拍戲嘅細路而家可能拍續集
第時如果真係加入影視壇真係要幫viu做牛做馬

第一次睇到viutv有頭有尾既劇
希望之後可以keep住

但危機仲未解除

其實唔係暫緩咁既解釋
23條 國教 好多野
當初的確好似收左皮
但之後中央一直冇心息
只係不斷改D改D 用其他方法慢慢搞

只不過咁岩呢個月既事 咁大回響同共鳴先覺得似依家
我覺得其實幾年都發生一次係香港

路仲係好長架香港人！！！

莊子同會長真係好正

結局真係好似臨急臨忙補拍咁 唔係見到腎仔好耐之前po過大結局嘅相真係以為尋日拍

女又冇埋工又冇埋 往往呢d關鍵人物付出最多得到最少

到底莊子想聽咩野

有無神婆gif圖

反而唔明點解梁校長個仔臨尾會篤返佢阿爸出黎
覺得解釋唔夠,臨尾急住完而咁set

我要盧盧最後笑容個cap圖

仲以為會長會伸手捉住佢

但本身咩人黎
點解你地個個都識

個教師守則咁似基本法/警察通例嘅？

我想聽其他嘢

少有好睇既劇冇悶場

算唔算係官方認證嘅愛情

Live !

有facebook live啊
快D睇

其實好多個係想入娛樂圈/做緊Youtuber

好襯

莊子瘦咗

好貼地，最後都係比人炒

教書其實差唔強日日懲罰自己個良心

班友仔阻人表白燒春袋啦

鄧學囂
腎仔

尋日有鋪路
盧sir屌大梁果時細良應該開始良心發現
不過可以再寫多少少

睇到係咁尖叫

我覺得似對應返第一集果場戲

一入去就壁咚

之後好溫柔咁講
你想聽咩呀

雖然最尾有少少急住完嘅感覺
但最後個尾都埋得唔錯 好好睇
年度港劇！咁就大結局唔捨得

之前一直追住佢良心黎隊

miss 左

反而以為鍾雪真係會同盧sir一齊

睇重播囉

我宣布莊子最後被會長壁咚個含春樣係今集重點

我正式聯署要求viutv開套愛情校園劇比莊子同會長 我會幫手寫劇本

覺得套劇入面佢一直都冇咩良心,咁樣反cap有D唔慣

好有心想搶埋後生既客

頂 我都miss了

你啲劇本唔出得街架喎

狗榮 x 神婆
(有以前起哄自己班同學嘅feel)

係咪因為佢上次講春風化雨係為咗保住份工，但今次調返轉係撥亂反正！？

神婆呢度好靚

拍第二季 第一集開頭就係轉角遇到yoyo

個live有啲尷尬

你睇唔睇先
睇=正皮

淨係知會長賢仔做左好年戲其他後生演員點樣走出黎其實

問下會唔會拍續集

有冇咁多人似張敬軒

腎仔難道對莊子沒有愛？
雖然我都覺得學謙同莊子係一對，其實就係因為學謙拎走左腎仔個1A位

好撚中

便服

其實唔係咩神預言 只係政府不嬲都咁撚樣 咁多年都無改過

同校長最終決戰真係完得太快
場面太兒戲 無乜張力 d對白又怪怪地
其實應該用晒全集黎拍
臨尾d搞笑位其實可以留返黎整套番外篇 講表白大作戰

好彩套戲本身風格就係玩膠 下場唔會好似got咁睇到人屌屌聲

之前有audition

Tvb定位唔講政治

其實佢一直都唔算太奸 只係因為校長係佢爸爸所以被擺佈 佢反而有啲搞笑

只係今年咁岩吉中咁多香港人
以前冇咁多人覺得影響到佢

由第一集造假嘅「春風化雨」到大結局真心嘅「春風化雨」

要20集就完 得半粒鐘 所以今集有咁嘅感覺
如果俾多一集時間 感覺成件事會完整啲

神婆dse 30分

狗榮有冇其他嘅戲路

會長冇咗莊子即刻變晒臉

小薯茄 程人富

好有愛

鍾雪係咁食

覺得神婆份人戲外都係同戲內一樣

神婆拒絕MACHI

係未係嗚遠慶祝緊？ 返屋企經過

MOMO唱歌

佢都唔算係好人啦,爆副校同盧sir見面+學生會偷錢單野比梁校長知
只係冇主見,咩都睇校長頭,但臨尾就無啦啦反cap拉校長落黎

係

係 係嗚遠拍

沖入過

套劇係喺度拍

啞同學呀

係啦 直頭喺嗚遠拍架

viutv facebook live緊

狗榮扣頸喉鈕, 叫弟兄, 真教會mode
hehe嗰D上面講晒
D膠真係CLS, 腎仔, free hug
無刻意大團圓, 但首尾呼應"春風化雨", 呼掉轉埋
不過上面講得啱, 應該學日本動畫, 番外篇先玩, 正篇嚴肅D

第一次聽校歌

唱校歌

鍾雪有啲波路喎

有啞同學

大結局已上架

唔聲唔聲露對出黎

盤菜

瑪嘉烈與大衛之林副校與盧Sir

請加入
劉俊謙國際影迷會
笑咗

屌 好gay

呃正皮可恥

原班人馬就得
有南方舞廳就唔得

覺得神婆好有家教既女仔

下星期連登仔VS廢老, 都幾期待

醉撚左咁款

盧sir 合約仔

一定要走

神婆真係好靚 真人仲正過角色入面

盧sir幾似果個世紀賤男
唔記得咩名

又笑

又笑人黑歷史

狗榮28???

笑撚到仆街
如果呢套劇開綜藝，肯定好撚好睇
上次《週日慶功宴》佢哋都勁嘈

鍾雪咁後生㗎

有無ig

神婆真人傻下傻下好得意

校園電視台果2個女仔勁尷尬

神婆係live啲表情好得意

笑到

而家先知

奇行種咀咗狗榮

Cilla好少戲份

點解個live冇智叔同副校

四眼仔真係鍾意英文女㗎喎

有mon post嘅劇組人員，多謝你哋拍左呢套好劇啊！
唔再係陳腔濫調嘅劇情，好合時喺呢個時間嘅香港開播，起曬雞皮，俾左好多感動同對現實嘅反思。
選角冇得頂，個個靚仔靚女，認識左好多新生代演員。
選學生會同大結局好青春，一啲都唔離地，搞到我每日上youtube聽不老騎士嘅重口味！
多謝《教束》！ViuTv醒醒定定就播其他結局同整個番外篇啦！
From 達哥ig

咁靚女做路人甲

麥浩賢猴子偷桃
揸波揸J

我都想揸埋一份

煞科戲 一定個個眼濕濕

開台睇到而家的表示呢套證明Viu係拍到好劇
希望真係keep住個水準

圖呢

啞同學好正，透bar

一開始已經鍾意

無人選啦 會長同莊子又
一係劉奇源喇

咁多條感情線最後好似無咩成功
盧sir分咗手無同ta一齊
狗榮比mo拒絕咗又無同神婆一齊
神婆同25仔又唔知有無發展
莊子同會長呢pair撲朔迷離
剩返得賢仔同啞同學算係有一齊

嚟之前睇吓自己個樣

莊子會長我覺得有
不過拍到咁都係想俾觀眾自己FF啫

圖呢屌你

ta

有成功 關係再親蜜

但嗰時估可能係cold war

WTF

預番廣告時間 最遲21:57要完啦

好撚gay

對住鍾意嗰個先會怕醜

有無人覺得Michelle 好正

呢套野好好睇
難得viutv劇可以有ending
個尾收得好好，滿足哂大家d hehe癮
盧sir 雖然無得續約，但係佢最後都配得起春風化雨個banner

佢介紹自己michelle把聲特別好j

佢望一望右邊 仲以為有啲嘢

上兩個post有人貼過

覺

有無人知係咩片

啞同學其實五官好精緻

Emily可愛

舊年招募
頭兩個帖有人貼過個廣告

搵到

我都覺開頭個結果有d趕
不過如果仲要再講下校長d反應
點樣up d又長又煩既對白
成件事會膠左
所以覺得咁樣轉折其實都算唔錯了

左上角寫住 一杯齋啡

但係鞋抽

嗰個係校長, 同時係Daddy, 企係親人嗰邊唔出奇
而好彩梁sir 係莊子自殺呢件事上係有良知嘅, 唔係盲目認為Daddy就係啱曬
所以佢反cup純粹舖排少, 但係咁樣發生係合理嘅

有無佢ig?

佢冇ig

呢個年頭無ig
Fb呢

幾時有牙冰同TA同場

係facebook search 「Cilla Fung」就搵到佢了

成套野既選角同氣氛都好好
真係有種中學生生活既感覺
係tvb畀唔到既校園劇感覺

真 校園劇

明明啲主要演員都超齡，但就好有校園feel

casting夠新鮮, 除左kaki應該冇乜學生喺公仔箱見過

造型都好出色真係襯返學生樸素打扮
其實睇狗榮段片都見到個個都好厚粉, 但用色冇cctvb咁唔像真
加埋啲打燈配合就自然過cctvb好多

好想俾神婆璧咚
仲有TA

不過重點係校董編劇嗰句：「只要一日冇民主，呢啲事會繼續發生。」

屌好撚好睇
神劇

仆街 我分唔到

好多年輕元素都有 HEHE 兄弟同團體友情 痴女 等等 係好睇

好耐未睇過一套咁好嘅劇
希望會長多啲劇拍

其實唔似

啞同學係live有句野講得幾好
呢個時間播依套劇係最好既時間都係最壞既時間
但係，係一個好岩既時間

希望莊子同會長一齊拍

莊子醒返同學謙單獨見面果到
真係睇到我心跳極速加快
佢地兩個真係好有愛

開套外傳比佢地ok?

主要演員都好好
Lo sir喊，真係我都想喊

多啲基佬咪冇人同你爭女

阿mo ig story

聽到有人講好核突呀

好真實既happy ending
冇夾硬繼續留低盧sir
但我覺得唔洗每個人都夾硬塞條感情線奇行種同Oasis囡囡個到太突然
見到神婆拮針笑撚左

成日覺得lo sir 似james franco

梁sir好愛棵植物

岩岩睇哂結局 真係好好睇

結果盧sir真係被人炒，太現實啦……

我估副校結果，都係被人炒

神婆令我有戀愛嘅感覺

副校前幾集收咗梁校長封信啦

dirty dancing?

其實算唔算ViuTV第一套拍得最好嘅劇

遲咗睇 唔睇連登post免劇透
點知比莊子ig劇透咗我屌

Btw謙謙莊子醫院嗰幕
好有男朋友氹女朋友嘅feel

「你又話有嘢要同我講嘅」
「sorry」
「冇其他啦？..咁你有啲咩對我唔住呀？...個個都同我講sorry，我想聽下其他嘢囉」
「咁...你想聽咩呀？」

唔好講 直接行動啦

就憑莊子呢個笑容
我決定轉會莊子
謙謙同lo sir留比大家

睇吓大家想要咩題材
咁啱呢套上啱時間篤中時弊所以大家好入戲
觀眾代唔代入到好影響一套劇比大家嘅觀感
代入到、有共鳴就係一套好嘅劇

瑪嘉烈與大衛其實都好正
不過大家共鳴冇咁大

搵唔到，有冇link?

好附錄，覆我ig dm

快啲搵佢做其他劇就好

教束真係好應景，應該宣傳畀多啲人睇

謙 有咩嘅 今晚要好好泡製你

莊子 面紅

已負皮 直至ViuTv重推 矛2 比我睇天琦旅行

會唔會出教束2？

真係要搵新聞整返個list
推介俾人睇個時俾埋人知呢套戲有幾貼地 幾咁現實

副校唔係常額黎咩？
點解可以話炒就炒

呢套野得廿集 唔夠喉

仲要每集得半個鐘，好似tvb既劇十集咁
呢套好多CP

其實不嬲莊子我都幾鐘意

佢講英文好好j

但已交代到要交代既野
唔似cctvb下下畫公仔畫出腸
兩個層次

我愛唐浩然
點解可以咁靚仔，又可以唱歌咁好聽

上次週日慶功宴佢唱歌

真hehe?

唐浩然有女朋友㗎啦

好襯呀

高度差不多

(多圖注意！) ——馬修情侶圖鑑
奇行種都有女

馬修勞斯萊斯

腎仔(嘴唇有得滋潤啦）x 啞同學

狗榮(表白過校工) x 阿Mo (食日本菜)

(多圖注意！) ——馬修情侶圖鑑
狗榮 x 神婆

番外

馬治(二五仔) x 神婆 (心諗：乜料)

達文盧雨化風春

係同林副校啊！

唔知學謙有冇mon post 靚仔會長好有心 ig都會回覆

邊到睇佢有女朋友

做老師嘅睇到好感觸

靚仔好多隱性 而家太多選擇bi無問題嘅

莊子都有
覆得勁快

同會長提過 連登有出post支持㗎

我純粹係reply 莊子story同佢講比佢劇透咗
嘻嘻莊子好qq

起碼無悔 對得住自己 和學生

好想知 資源點有限 廣告商得雅培一個

唔止 我記得有3個

究竟係咩問題
我覺得mv入面會長無咁靚仔
係髮型問題？定衣著問題？

髮型好影響一個人 電髮唔係個個人都

原來係佢無著校服就唔似中學生

仲要難得拍校園劇拍出黎唔柒/令人睇得尷尬

其實如果做多兩集, 埋尾可以交代得圓滿d

Cilla 究竟去左邊

希望keep到搵年輕人拍劇

又校園電台

第幾集

罰你同我重煲一次

Exactly 勞斯萊斯 劇情
好正

教束劇情真係與時並進，識得加hehe情，viutv

開台咁耐得教束 ,瑪嘉烈與大衛s1 睇哂咁多集

齣劇一完 呢個月以嚟嘅精神寄托都無咗 好耐無試過睇完齣劇會咁失落

無得再睇神婆

我幾鐘意阿Mo，細細粒，啲表情好鬼得意，佢真人仲識唱歌

我入嚟係吹奏莊子的

日落盡頭佢又係𠝹手又係做gay

我睇咗
仲要交咗第一次出嚟
見到佢攤喺床喺被鋪入面
問：你去邊呀？
好想瘋狂保護莊子bb

其實viu好多劇都有hehe
只係拍到唔想睇

只係今次搵到有火花嘅學謙同莊子
又有樣睇所以好吸引

對上一套有呢種感覺係《大叔的愛》

繼續拍多啲，viutv 啲劇情好清新，唔似cctvb啲假hehe劇情又膠又老土

喂啊

原本仲以為梁校長會引咎辭職之後 由林副校頂上 點知同現實一樣都係無完美結局

一開始就覺得佢同鄧學謙係最靚仔嗰兩個 仲有夫妻相

片尾有交代
班校董本身都想轉直資
又點會搵返林副校

有無人cap到莊子肥前肥後分別黎睇

係呀 呢個就係嗰個唔完美結局

不嬲都對BL劇情無感
但學民cp應該係我第一對鍾意睇嘅BL

唔準呀

謙謙眼神好有愛

我都係

如果有番外篇就好啦
viutv好似好中意拍啲片放fb

應該有S2既，校長姓梁，副校姓林，下季咪可能副校擔正囉…

黑化副校

想睇佢地ng片

有無人睇緊梁SIR同狗榮佢地IG LIVE

痴線架

where

狗榮個IG

真係剪勞斯萊斯入去

尖叫

其實係咪真係拍緊拖

唔想破壞你嘅FF世界

唔係
可惜他（學謙）有女朋友

我禁難得接受到hehe你竟然答我唔係

原來梁sir唱歌咁好聽完全睇唔出

我j左好多次

莊子都好似有囡囡

之前見到有啲巴士有教束廣告

cctvb啲偽校園劇 搵班老女人扮學生

共匪01有篇幅講學民cp

另外有盧sir專訪, 廢事post link幫佢clickbait, 有興趣自己上去睇

嗰個就係我

冇錯就係我

做螢幕情侶都好吖

邊個負皮我

佢係樂隊“朱凌凌”成員呀
佢細佬宜家都喺viutv做

你係唔係指周永恒

盧sir靚仔好多呀

因為有唔少露齒鏡頭
佢係依套劇最好睇

盧sir最後有d似半澤直樹

今日一日由第一集睇曬 好似返返去69到而家咁

其實仲係冇乜野改變過 拉左林鄭落台 都唔代表d乜

朱謙唱歌好好聽

有冇情人節Bahn

BGM

呢個？

呢首我狂j

但呢首無樣j

佢地果兩首都幾ok

佢地兩個唱歌都唔差尋日啊mo live都唱得好好聽

睇返17集, 莊子真係好肥

唔知馬修secret 仲更唔更新
套劇一完就即刻停有啲可惜

梁sir係朱凌凌個隊band架

搞到我想開返黎睇

開啦我都諗住由頭睇多次

其實佢食咩食到短期暴漲

結局合理就得，唔洗下下都好似cctvb啲on9結局

校歌個陣都係好漲

呢首好正

開工燒味飯盒

淨j 把聲
樣就ff 算

我

係鄧學謙呀

調番轉

係我呀

Momo其實都唔差

呢個係咪會長？

MOMO世界第一呀～～～～

我啊

咁多腐皮嘅

呢期萬寧哥哥

有冇link

係佢把聲

即刻去咗萬寧買嘢

23 24歲 卜卜趣

我又嚟吹奏男朋友

屌唔好負皮我男朋友

沒有教束的日子 好唔慣
大家今晚仇老見

咁陳秀雯最後係咪做咗校長

睇到15集 只係想講

3號同學好正

校董最後「暫緩」轉直資炸
點會俾副校上位

無教束睇嘅第一個星期一

轉睇仇老爺爺 好似會有腎仔客串

莊子呢

好慘

新人點會有 同游學修熟嗰啲先會請

今晚兩套都唔掂

同會長避嫌要分開坐

ViuTV劇集《教束》獲大批網友激讚，被譽為近年最貼地及有社會意義的劇集，當中客串演出的女藝人吳海昕（Sofiee）獲讚演技出色，喊戲令人心痛！Sofiee今次只參與了拍攝一日半時間，頭一場便是跟主角劉俊謙的爆喊分手戲

一日半

一日半睇咗咁多次樓

咁快？咁成套20集拍左幾耐

效率好高

第一場就分手戲

所以有剩時間拍幾個結局

客串都幫手出post幫Yoyo解畫

唔知有冇磨合過
唔係第一日拍到呢場戲都幾勁

記得有人話個半月?

佢都係教束個頭最靚仔

今日仲有新片

之前Viu fb出咗㗎啦

而家要開始習慣 沒有教束睇嘅晚上

之前個幾月 專登9點半轉台

好似今日搞慶功
最尾個張笑死我成枱得莊子無中獎

反而想知佢地拍緊咩 莊子就萬幅瑪莉亞

會長好似都有份

莊子啱啱做完海龜

佢嚟緊港台仲有套劇星星的孩子, 係飾演自閉症患者

同一個場景啫
換件衫就可以睇第二次架啦

唔緊要
你冇熱鬧但有我

不老騎士踢爆佢係溝女王

只要我bb識返屋企就得

大家慢用

Viu tv好識做

完左套劇仲出片

Viu 幾時放其他結局 好想睇

這是不夠的 我們還需要盧sir x 林副校

睇緊第七集 午餐肉

我發覺我分唔到oasis 入面個2個女仔
一個講英文同另一個髮型差唔多個個

我初期都分唔到
但係睇耐咗就分到

一樣咁靚

睇得出會長 耳紅ar

推到有

推

每日一推

壹週有大結局訪問
跪求劇組出會長同莊子第一場戲嘅ng片段

其實你係唔係莊子本人

都話我係莊子女朋友 嘻嘻

莊子只有男朋友
佢個名叫鄧學謙

唔只我負皮你

不過都冇人正皮你

會長同DSEr打打氣

男仔眼有臥蠶都花心

係咪化妝？

Push push!

:ppp

整返段梁SIR對盧SIR由討厭 妒忌去到愛上先啦 dirty dance得咁過癮

今晚903？

原來莊子住赤柱

agger

莊子有個男朋友
佢個名叫做鄧學謙
成日嘰嘰疙疙又唔知自己好撚核突
真係好撚7

【教束】親爆劇本有漏洞 導演黃智揚：呢個係時間所限嘅決定！

ViuTV 一開始俾佢拍長啲就好

Agger

不過我睇到呢度真係笑左

劇情高汁到睇唔出有飛紙仔

集氣！

拍住退休女皇 阻頭阻勢

有無人同我一樣
覺得佢肥左正d

不得了 希望佢多啲拍劇

佢練到咁都幾勁

That’s how my lower part looks like after two years of spinning. The high-intensity cycling exercise involves a serious amount of leg movement and endurance. It tones the muscles in your calves, ankles, thighs and buttocks.
❤️ @youarexyz #youarexyz

邊位

sofiee

有冇個女仔ig.好靚女,但可惜個角色唔係好突出

1001